香港大學生就係垃圾，不服來辯

又i大，教大，樹大同含大，乜柒mk仔都自稱做大學生

香港大學生的確係垃圾
但香港恆大學生絕對唔係

香港學生唔鐘意咪唔鐘意lo

台灣佬接受到咪接受到lo

根本冇衝突，完全唔明點解香港大學生唔可以有自己既喜好，黑男有權邀請，大學生夠有權拒絕

兩邊文化唔同，香港大學生唔想上鏡，覺得俾人冇啦啦搭訕係offensive既行為，咁咪苦瓜乾既口面lo

不嬲都係入鄉隨俗架啦，你黎到香港唔了解香港文化，咁俾香港人黑面都好正常姐，你去到外國犯左人地既禁忌，人地黑面唔通你又屌佢地唔夠open-minded

一句到尾
大學生就係垃圾
馬車就係高高在上嘅強姦犯

條片主要屌咩 唔想睇

香港大學生拒絕台灣youtuber搭訕，之後話香港大學生無品垃圾

有種去我地恆大
即場交配埋

仲係好mk行為

其實第二句就會問邊間大學
公司請人一定睇咩U 咩科

認同

你派咩膠呀?
人地講事實, 除咗含大, 其他大學根本垃圾

咪撚po條非禮犯d 片 la
條垃圾成日出片呃view